有冇日本潮流達人係到⋯

小弟第一次準備去日本打仗
想問下 如果我買supreme，bape etc
有冇得退稅？
我上網睇有些大型商場佢地有櫃抬
但以我所知我去潮店好似無

大鋪名店通常直接退俾你
即係唔收稅 好似係

Supreme 都係？

買左咪知
冇咪機場退 佢會教你

大規模少少嘅鋪頭都係店內退稅
5000 8000 10000 20000起 間間唔同
好耐冇去日本了

真係發雞盲嘅咪問店員tax free?咁囉，
佢哋都俾人問慣

in this part of Japan the filipino maids are having social gatherings while in that part over there a demonstration is taking place I believe.

It's a fair bet that the yen will continue falling over the next four weeks so you may as well go to Japan on vacation for Christmas. If so I heartily recommend taking the airport express in ifc. It's very easy. Once you're at the ifc exit where you can head straight for Queens road central, enter ifc, go past the escalator in front of you and keep going til you come to another escalator. Go down it, turn left and go straight ahead it's there. If you wanna travel to Shinjuku station, go through the gate, go down the escalator and look at the signs. You'll see which side is bound for Shinjuku. If you wanna go to J.Cafe take the lift to level four, go straight down the path and pass several shops until you come to an intersection. Turn right and it's there. If you wanna take the elevator to a higher floor, turn left at the intersection, pass several shops until you see pure fitness on your left. Enter pure fitness, the lift is there. I enjoy visiting the annual winter carnival where I go on the thrill rides and eat sushi soaking up the nice christmassy atmosphere. The sun has been dazzlingly bright the whole week so you might just as well have a good long soak in an outdoor onsen soaking up the sun. In fact I've just got out of an onsen and am drying myself on a towel. However if you ask me whether Australia is a great place to go for your holidays I wouldn't bet on it. There's nothing worth doing there.

仲著supreme

Supreme無退税 Bape有